NKLA drop to $0

原來7月時契媽好早已經講

好彩冇上賊船